如果教協最終唔表態支持罷課！來年大家唔好續會

越黎越多老師聯署支持罷課罷工
如果教協再唔表態
各位老師下年開始唔好再續會！
因！為！教！協！不！代！表！我

推到野餐日

做老師要有風骨呀各位

班教畜表示教協超市好平

呢單野下晝爆出黎我估佢夜晚已經即刻叫人罷課

現職教師幫推 一定唔續

冇撚錯！

希望啦
上次打風就有叫唔好送小朋友返學
但今次無理由反應咁慢..明明幾個鐘前先出post
大家一定要比壓力佢表態

至少聽日重有一日
谷到上FACEBOOK
販民一講到錢肯定跪低

想有風骨
但唔支持罷課，又有幾多人會做？

谷上去

係一年收會費佢都夠和味
未計佢個超市唔知賺幾多

你咁樣迫佢表態
佢會好難做

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

教怯facebook 比人狂屌都無回應
打電話開會根本唔難

9成選擇笠水